citi priority 既min deposit其實係幾多？

如題

鍡埋比你啦

50萬

下次記得google先再問唔好柒啦

定抑或你長期低水位驚被downgrade呢?雖然都係講運,
自從唔再收月費,有人戶口長期得幾百都無事,亦有人第84日就接downgrade通知,
就睇你時運高定低啦